突發有圖 出pool有望啦

話說返緊711便利店pt
突然有個學生妹含情蜜蜜咁望住我
就係電光火石之間我地眼神通電咗3秒

過咗5分鐘之後佢過黎收銀機畀錢
再口窒窒咁同我講「唔...該...我想...eps攞500啊...」
然後 我再望望佢買咗20蚊野
500+20=520=我愛你😍😍😍

估唔到我嘅初戀會喺711咁平淡地出現

我都有懷疑過係咪我ff太多
但憑佢第一眼嘅眼神就睇得出佢對我嘅傾慕

果然不出我所料
佢5分鐘之後再入黎買第二樣20蚊嘅貨再攞500
仲問我要返張單
我即刻喺張單度寫低我電話比佢
然後佢甜笑一下就離開咗...

第一次同異性咁親密接觸
戀愛嘅心情真係好忑忐🥰🥰🥰

想請教下 如果佢打過黎第一句我應該講咩好？😍😍😍

55

真人真事 絕對無老作

問佢幾錢Q

講咩好？
講死臭雞呀!

人地嚟攞錢畀ptbf

冇是咁的 重作

0/10

講句屌你老母囉

唔好FF咁多

No 色情 pls

20蚊有一個印花，咁啱冇櫃機又約左條仔要禁錢姐

喔

可唔可以比啲有建設性認真嘅回覆
佢仲未打黎

520

收皮啦你 我第一次有囡都唔祝福下
抵你成世冇囡

2/10

😂😂😂

白痴余，學生妹對咩人都係咁啦
利申：服務 性行業

4/10

死毒撚自己買完野拎返張收據係到FF

呢間7-11又係社企？

個學生妹係唔係你隻左手?
拎完張eps卡出黎
再求其拎件20蚊既貨
好sweet，重要幫隻手改個咁sweet既稱呼
好浪漫...一個人的浪漫

唉 估唔到感情台巴絲全部都惡過馬撚
巧失望

屌你老母咁好心機去㩒兩次錢

太造作
5/10

APR 2

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

呢個世界好公平

如果人人都心想事成
天下就會大亂
世上總要有你D咁既廢人

樓主試下屙篤尿照下自己個樣先

唔係講笑 好大機會得咗

恭喜出pool

下次見面可以揸佢波仔

夠啦 可唔可以唔好再講色情
我地係柏拉圖式戀愛😍😍😍

愚人節快樂

你有無用過EPS
過左辦公時間咪第日先入數

一定係處女

4月1

佢打俾你就同佢講會俾個驚喜佢，之後問佢攞銀行戶口，之後準備520張520蚊的入數紙再砌個520再sd俾佢同佢告白

屌你老母 你去照下你個死人樣啦 有女會鐘意你？

睇完第一句以為又係話7-11有連登卡賣

value day姐係2號先計數阿智障

2456 7111

恭喜樓主

我睹$100佢唔會打嚟

原來香港咁多文盲含情蜜蜜

樓主一定好靚仔可唔可以比相片我哋觀摩一下

睇字都覺得樓豬得左9成米
下次見面就除褲插入去啦唔使留情

人哋愚人節玩game輸咗咋

毒撚 好恐怖

Okay

連登真係多痴線佬

做7仔都無啲自知知明
女輪唔輪到你溝啊 仲想有女溝你？
訓醒未啊柒仔

我黎
扮下女人fake下你條毒撚

我密碼係個心形

我買咗件好性感嘅游衣呀

游衣

屌
我係個職員 都好奇條友做乜鳩
出面ATM唔用 今樣玩兩次

星期日車我去沙灘

又幾sweet 恭喜樓主

恭喜樓主
未出pool既2019加油啦

5/20

11點啦 樓主佢有冇搵你？

學生妹聽日要返學呀

今日偶人節

愚

今日愚人節
學生妹即係學生哥啦

改左了

仲未搵
可能佢想5點20分先搵會浪漫啲😍😍

樓主 你幾多歲吖？don't ff too much

50😂

唔好咁痴線喇樓主

唔係話想打沉你.......不過機會唔大囉....你自己要有心理準備

1/4過咗啦wo

搵你屙夜尿 真係好浪漫

等下 佢一定會搵你

多謝巴打G持

原來等一個人真係好慢長😫
但我信佢最終會搵我🤣

加油 無論幾耐都要等 如果唔係就會辜負左人嫁啦

玩hard to get
你再打嚟騷擾我就報警

打未？

唔好咁心急好冇?
我地最終一定會開花結果😘😘😘

原來今日個毒撚店員係你
我見你有粒鼻屎未整走真係笑左
張單我一行出去就掉左喇

銅鑼灣h&m對面7-11有個女仔好得意架
我搵佢增值佢對我嘅態度都好溫柔
可能見我斯斯文文講嘢又溫柔可愛
利申我唔係啲油頭毒撚肥屍大隻果啲嚟嫁！

打左比你未啊愚人

你咪已經覆咗佢囉

得張收據相 你自導自演自己eps都得架啦，
最少都影套7仔制服+user name啊

恭喜樓主！

先唔理真定假 成件事幾有創意

50*20=520 樓主今次得米了

有兩個可能性
一個係4月1 樓主比人撚
一個係4月1 樓主撚連登仔